香港依家嘅困局真係港豬咎由自取！

點左條明路你地，all in 利物浦[black]對家[/black]你地又唔跟，一味怨三怨四，上車上樓根本易過借火